%@Titre:Polynésie 2011
Cet exercice est un questionnaire à choix multiples. Pour chaque question, quatre réponses sont proposées mais \textbf{une seule est exacte}.

Pour chacune des cinq questions, \textbf{écrire sur votre copie} le numéro de la question et la lettre  A, B, C ou D correspondant à la réponse choisie. Aucune justification n'est demandée.

\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{3cm}|*{4}{>{\centering \arraybackslash}X|}} \hline
\no &question &A &B &C &D\\ \hline 
\rule[-3mm]{0mm}{8mm}1&$\dfrac{1}{9} +  \dfrac{1}{6}$ est égal à :&$\dfrac{2}{15}$&0,277&$\dfrac{5}{18}$&$\dfrac{1}{15}$\\ \hline
\rule[-3mm]{0mm}{8mm}2&$\sqrt{9 + 16}$ est égal à :&$\sqrt{9} + \sqrt{16}$&25&7&5\\ \hline 
3&Un article coûte \num{1240}~F. Son prix diminue de 5\,\%. Le montant de cette réduction est égal à :&0,05 F& 5 F& 620 F &62 F\\ \hline 
4&L'équation $(2x - 1) (3x + 5 ) = 0$ a pour solutions : &1 et  5&$\dfrac{1}{2}$ et $- \dfrac{5}{3}$&2 et $- \dfrac{3}{5}$&$- \dfrac{1}{2}$ et $\dfrac{5}{3}$\\ \hline
 5& $x^2 - 100$ est égal à :& $(x - 10)^2$& \scriptsize $(x - 10)(x + 10)$& $(x - 50)^2$& $- 98$\\ \hline
\end{tabularx}